有無人搭過一啲小巴啲司機勁衰格

今日搭小巴明明淨翻一個位等咗勁耐都冇人上
之後終於有個女仔上車
個女仔拎勁多野 個司機又吾伸出啲隻手 個女仔就跌咗啲錢係近司機個位 應該一心諗住個司機會執 始終已經好近司機位 之後佢就行去最後個行
跟住比個司機叫翻轉頭鬧佢 點知原來個女仔都吾野少
一開口就吊柒個司機 對手伸長啲其實吾洗死 我都係咁覺因為佢衰格到我上車個陣比錢佢找比我我完全吾覺得佢比錢我 之後個女仔拎翻啲錢就落車 搭第二架
其實搭過呢個司機架車幾次 佢態度又差 又揸得快勁吾安全 雖然出咗名係叫亡命小巴啫⋯⋯
好彩吾係個個都係呢啲仆街司機真係抵佢一世揸小巴 衰啲講句佢咁衰格遲早有日出事
比大家做個參考佢車牌係9003

吾你老母

收皮啦